今次iphone8發佈，會唔會全程用普通話

Tim Cook表演普通話

想知答案？望吓你個名就知架啦

咪撚戇鳩啦
你都你想我咁講姐